香港人對衣著嘅接受能力，比起日本人真係差十萬九千條街

香港啲啊叔、啊姐，我已經由鳩佢望。但有時着得特別少少，啲後生仔女都會不停用眼神打量你，而且我覺得佢地嘅眼神唔係善意
諗翻起有一次，係日本落club。着左件頗爛嘅藍色牛仔褸(係香港我係極少着)。啲架仔都會突登過黎讚我件牛仔褸靚。
所以，香港點解係潮流方面永遠只可以跟住人步伐黎走，唔係冇原因。

係咪你被害妄想咋

唔抵得樓主靚仔者

你睇下出面d post都知啦 爛牛又比人話mk

咪係
高大威猛又型棍
全世界葡萄佢

圖？

香港人對衣著真係好睇主流氣氛，多人著咪覺得正常，反之咪當你另類

屌 笑左 可能係

認同哩句，香港人真係特別搞笑

着緊

點解你會有唔開post唔貼圖呢個決定既？

牛仔褸圖？今晚影

係啊，着咩anti social club, supreme咪型

着緊件牛仔褸，有感而發

樓主你on9
衣著？ 跟本對咩都係

等你今晚圖

重有啲咩？我淨係留意到衣著

咁著得特別既話有人望都好正常
有人望就唔中意既話 咁都係勸你著得普通d
又要特別又介意人望

同埋係你對自己冇自信/自己介意緊自己
你係覺得件衫靚既話就唔平時少著 去到日本先著
真係中意既話就唔會咁諗

著boot 又笑鳩你對鞋咁撚重、焗腳
著斯文少少又串你係咪去飲
著大褸又話你發冷、扮明星

反而著ub nmd (個陣歐洲買, 無諗過會變公廁鞋 ） 就話你對鞋好靚、有錢啦、新鞋、好潮，又問係邊買 etc...

點解架仔唔可以係專燈過黎想笑9你
點知你唔識日文笑你唔撚到
而你又咁真心以為件野正

比人望下無咩問題既，佢地鐘意望咪望，唔係要對眼黎生雞仔呀？

所以平時係香港都盡量着到好普通

風氣的確係咁，我見親有時都想望下，但怕比人覺得我有惡意我都唔敢望

點解咁似我啲friend

應該係

所以平時係香港都盡量着到好普通[/quote]
先唔講人地點睇你既衣著
有呢個諗法唔多唔少已經係自己介意左自己先

其實自己覺得靚咪得囉 又唔係勉強跟潮流

我會帶住好微嘅微笑望 其實係唔係善意嘅眼神真係一眼睇得出。着對350就知

如果你上一次深圳東門 就見識到咩係 襯唔起潮流 d大陸仔女 個個扮韓仔韓妹 但係種土味 除唔走 好撚核突

我寧願着普通啲冇人望好過 着完出黎俾人望住嘅感覺係唔好受

因為太多香港人主要focus落鞋到

巴打嘅意思係 人地望我係因為我似大陸仔？

好想街上多d女著過膝襪

唔係呀

五十路着過膝襪，點睇？

我反而出街唔係比人望衣著 係比人望實個樣 種感覺好辛苦 唔知係咪笑緊自己

落club同係街比
樓主智力有問題

咁著好難唔望既

其實個個香港男仔都係著差唔多嘅衫
利申 著緊ma1, jogger, ub

而家啲人見到350應該係諗緊究竟對野係真定假，所以先望實

可能真心望你靚仔
衣著可以變，樣冇得變

每個人都有自己既preference既
你中意著爛牛仔褸唔代表人地唔可以持相反意見

香港人對於衣著打扮無咁花巧亦唔中意花咁多錢係呢方面就真既

樓主你影下自己點著先喇
一陣原來你著上野二丁目造型又話人地接受唔到

係香港落club，條條仔都掛住un女。邊個得閒望你

可惜我唔係靚仔 屌 矮仔一個 我寧願d女仔望我衣著 鞋都唔好望樣 好辛苦 好似比人睇唔起感覺

我淨係望d後生女咋 幾十路個d點會理佢地

上面張圖好笑
今晚影

OOTD我唔會影，廢事俾人批鬥
影件牛仔褸

咁好唔好睇又好主觀嘅
理撚得咁多咩 俾啲自信自己

呢句真

agger
我着得偏日系 啲人就成日話咁誇張
相反啲貼身背心冷衫又無人話奇怪
不過已經習慣左唔在意人眼光
自己覺得自己着得靚就得

講得好

著shirt真係
本身返工causal wear,有時著下shirt就話著咁formal係咪去飲去蒲

柒到呢

得罪問句
你著衫係想人地覺得你好睇先著
定你自己覺得好睇所以著?

都成21世紀
使唔使咁介意衣著

狗也不屌

又要玩特別又要介意人點睇

我喺台灣買左d日系少少既衫都唔敢喺香港著

比上海人都差

真係好笑 你就可以屌人地對衣著接受能力
人地就唔可以屌你既衣著？
我覺得你著咩有自由
人地都可以望下你 唔同意你著得好睇姐

未去上海 唔多清楚

都啱嘅

因住被反跟風撚咬

一句香港人接受能力低就可以企係道德高地
再屌埋香港社會風氣 填鴨式教育

支持樓主，但千奇唔好貼係到，實俾人笑。

千申
日日格仔衫

G持樓主

理得人點諗 自己鐘意咪得

推

Fear of god?

女仔著原宿fashion應該冇仔敢行埋黎

跟清朝無分別

屌 本身好鐘意著恤衫

成撚日有同事 甚至啲friend話著得咁靚仔做乜

咁我鐘意呢個style丫嘛屌

利申：著短褲爛牛都要著恤衫

有冇諗過係你地對自己太無信心/太care人地嘅説話
我有時都會跟主流風氣著衫
俾人話跟風咪跟風
心諗 我著得好睇過你 怕咩俾人望

agger
想著返自己鍾意既衫又會介意行出街會唔會好誇張
其實係普通衫但成街都係T恤短褲就

你問翻佢地，着到同你地一模一樣，制服咁好冇？
冇friend做唔好屌我

想法一致

屌你老母 之前買件ma1被人笑當兵
而家做埋公廁 啲人個腦真係裝屎

其實會唔會係樣貌身材同啲衫唔襯炸
好似陳志雲咁 其實我覺得佢襯衫都幾好睇

人地覺得你靚仔望下都唔得
樓豬好撚小氣

會唔會係你自己接受唔到自己先覺得人地係笑你
定係一定要行到埋身開口先係覺得你型
咁大個人，自己諗啦

係 去日本好鐘意留著街上既人 好多唔同style

不要把自己看得太重要 no one gives af what you wear

而家已經唔理人點睇

香港人剩係識跟風，邊有主見架

其實自己開心咪得囉,
唔使理人點諗喎.

聽歌咪又係
大部分人只係聽kpop 同d mk情歌
唔會搵下d特別d既歌

著衫呢d真係你的樣子
靚仔著咩人都覺得ok

你咪一樣笑9人
btw認同樓主 雖然我喺香港係乜都着 主流又着所謂偏門嘅都着 啲人望咪由得佢望 都已經慣

超鐘意著，同埋啲蘿莉塔個啲

掛個價錢牌或者招牌出黎就係香港人認同的靚

着得多主流，出到街撞到七彩，覺唔覺得好冇癮

所以係香港咪logo愈大愈顯眼，就愈多人着

講左咁耐 牛仔褸圖呢

因為你無自信 怕同人撞衫 怕人地著得好睇過你

樓主出街以為好多人望佢

真係著得型 襯洗乜驚人眼光

恤衫撚

真係有自信唔洗刻意透過衣著分辨自己

都只係一件衫姐 有咩過唔過癮 ASSC SUPREME我都有買自己襯得開心咪得 就算自己着唔主流嘅衫之前都覺得俾人望好老尷 但完全冇hard feeling

有同感

我著運動鞋加短褲做運動 都俾路人啤實我 有次有條友仲自己笑

痴筋

又唔見我著返工衫係咁 屌你

之前番工著過
見客正經d 誇張既試過著黑色旗袍見
唔肯定叫唔叫誇張
因為再之前見過d department head著到愛麗絲夢遊仙境的角色咁 （件衫起碼幾千 ）

我幾時得罪過你 由第一頁開始追擊我

件衫冇領著到周身唔自在

你有你著 我有我望
點解要逼我接受

因為你真心柒左 自我中心到呢

非jogger 非nmd都係柒

簡單d講
開post搵人圍爐

其實我都唔明，每個人有每個人自己既風格/喜好。
但香港永遠好似得好少選擇個個都一樣樣，其實好悶。係日本既街上邊好多人有唔同既風格，真係好多人都好有個性，唔似得香港

根本就無人望你

香港人接受能力低，個個著衫一樣樣

係我真心定係你盲？ 爬下文先講。邊啲真心俾意見，邊啲為屌而屌嘅大家知 你依啲就係為屌而屌 睇清楚先 唔好做文盲

你終於搵人搭到嗲啦 頁頁都冇人理你 你就頁頁都係度追擊人。邊個圍爐自己知

返咩工有得著？我都想做
考慮去in女僕cafe

望你咪望你你著得出都預左人望

預期係善意咁望嫁嘛

自從返左日本公司sales之後 發覺自己對fashion接受程度大左好多
原宿 公主裙個d都覺得好靚

樣衰就笑架啦

樓主應該係毒撚

有相未
想睇樓主最特別嗰套

香港人對視線嘅接受能力...

仲未有圖
一間著到好似跌吉大師兄d古著咁想唔望你都難啦

圖

學上面巴打話齋 唔好貼。睇下你地，貼咩都笑啦

好似二戰時咁服兵役男人有套軍服著，大家一式一樣，d女見到覺得英名神武出哂水，我諗大部分仔都會願意
香港人最重要唔係表達自我，呢樣係fashion或者對一種culture既喜愛而做既
香港人想要唔洗出力，最好執好一劑俾佢照辦煮碗就得了

要圍爐就一早開post啦

真係越來越難睇！
還有一班姐姐仔著住中國大媽的最愛「雪芳」！
真係土夠未呀！

樓主著得咁特別比人望下都唔得
同班港女有咩分別 人地望你=望你對波
咁唔鐘意比人望出街著隱形斗蓬囉
又新潮 又唔洗應付別人眼光 岩聽嗎？

你係咁芒實個post 就係想講依啲？

樓豬又要扮冷門fashion撚
又要想多人欣賞
自卑心到

你d回覆好小學雞
駁唔到不如直接講句 你鐘意啦

有圖未

著開日系
去到東京果幾日勁爽 做返自己

根本香港好多男仔都無真正打扮嘅意識
佢地著最hit嘅items只係為咗唔會俾人話out
所以一味死跟

你講埋啲廢話 你想我駁你咩？ 以為自己講嘢好有point. 咁多時間芒實我個post講廢話 不如去搵啲時間讀下啲管理自己情緒嘅course啦 厭世撚 差唔多個個post都係屌鳩人

因為香港人真係無個性戰隊呀嘛

真係唔只衣著

仲有行為說話

例如可能我想做一件比較特別啲嘅野

都未開始做

已經會有人話

「咪咁on9啦」

「會唔會係咁」

好似好出奇好唔應該做咁

你會唔會諗下果樣野真係幾on9?

抵屌 點解唔屌

樓主連感化連登仔既能力都冇好難感化全香港人

認真巴打真係想睇下，平時我都係穿大路野純粹好奇

路人都唔俾望
仲點會放上黎
依種人岀一次街 起碼要有過千人讚佢著得好睇先會心滿意足

唉 你收下皮啦 on9仔

理得佢地
我有我着佢有佢望

其實呢而家兩點啦
再過多四個鐘頭
就日頭啦
你捨得放張圖上嚟味？
仲講咁多野

日本人讚你都當真

樓主可以擺snap上嚟

放出黎俾你批鬥

依加講緊接受能力啊

又唔up相啦

其實真係 咩韓仔feel歐美style abcd，嗰d就叫型英帥靚正。metal同lolita就俾人當怪胎

之前又話放上嚟
冇就冇啦 扮撚晒野

好地地一個post 就係你兩、三個on9仔 搞到變罵戰post
我post圖出黎 你幾個on9仔咪重多嘢講？

其實我冇心引戰
我係不滿你齋講唔做
俾你厄咗
我好想見識下呢件野
隔咗咁耐你都唔po相
所以咪屌鳩你
不過睇嚟都係冇圖～

之前去原宿真係好enjoy.個個著衫都好有個性.咩style既都有

係啊 冇圖啦 咁你重同上面條傻仔一樣芒撚住個post?

Btw 厄你老母啊 死翻5p啦

等咗半日都未有圖

利申：認真 非引戰

咪就係
又話post

我都等緊圖

+1 真心想學野

連登仔唔係好鍾意話講波唔一定要識踢波架咩？評論香港人衣著同自己著成點冇衝突。我著開uniqlo但我一樣可以覺得香港人著衫冇style。

第一日係香港咩
唔著果期比人吹奏嘅野就當你異類架啦

早晨！

等左日番黎睇仲未有 真心想睇

被害妄想症？

真心想睇你所謂嘅特別係點
先可以評論係香港人接近能力低定點

又要話貼 又要驚比人屌
唔關路人事 係你真係有問題

著得型都係想人望
有人望你又唔高興

咁你係唔撚係日本人呀 扮乜潮流教父姐

嘩成班仆街純文字討論

樓主係咪依班人D朋友

早晨 成班翻哂學啦？

咪係你依啲死毒撚啲落後思想囉 多你一個咁嘅人香港真係玩完 乜都係外國人先可以做 香港人做先就柒

大家良性討論 我貼埋OOTD又點話 你睇下上面個幾條撚樣 好似我搶左佢件衫之後去開post 成班癲狗咬住唔放

你著得咁特別
梗有人like有人唔like
你預期全部人都認同你？

講左咁耐都冇圖

又係你啊？你依啲comment咪有建設性囉
所以我咪講緊香港人普遍接受能力低 我唔理啲人望我係咩原因。但的確係外國俾人望嘅次數冇咁多。如果我要全部人like我，我個post標題唔係咁打啦

咪講左唔貼

比d自信啦
自信由內而外架

3:00

香港人普遍接受能力低？
我又唔覺喎
你有冇見過明星著得特別 而大部分香港人都唔接受？
就用返你牛仔褸個例子 有冇明星著完俾人屌？

另外 有冇諗過係自己唔襯套衫
eg 樣 身型 膚色 髮型 etc

又要著得型/特別/出位
又要唔俾人望

你想點姐

你講得出依句就知你係毒撚啦 你去買衫，件衫唔襯你。你重會格硬買？不過算，你都唔會明
你用明星黎比係咪有問題？我淨係聽過明星效應 冇聽過連登效應。如果我係明星，我根本唔需要上黎講依個問題。因為我着乜就興乜。
你要咬住我唔放，都搵啲好啲嘅point啦

其實你講到咁呢個post都冇乜討論空間

由上面班厭世撚係依個post出現，依個post已經係罵戰post.
你駁到咪講出黎 我又冇禁住你隻手

你一定比我地更清楚你自己
所以一日無圖都係口同鼻拗

明星效應都要睇外表 唔通曾志偉著到pakho咁又會好型？

你唔係就係想做到口同鼻拗嘅效果咩？
依加冇位入，又想我貼張圖俾位你入？
至少人地會覺得佢係藝人，工作需要面咁着

著件爛牛有咩咁特別

冇圖冇真相

喂！尊重吓樓主好喎！
人地假假地係係潮流教主

大家唔好再追擊樓主好唔好
佢個屎忽已經比人屌穿⋯⋯

圖呢

真心，香港人有幾多個生得高之餘又靚仔，仲著得咁特別又carry唔到個下真係好柒

有時見到d人著得特別又carry到個下真係幾adore，好想睇下樓主d穿搭學下野

人地望下你，你又覺得人地眼神唔善意
你著另類都係想人望姐
睇黎係你自己問題，又要拉香港人落水

屌！又話有圖！
留名學野架嘛！屌！

平時著開日系
真心想睇圖學野

其實係樓主自卑心作祟 根本就唔關香港人接受能力問題

大把人笑鳩徐濠縈

死mk 躝啦

我剩係知著拖鞋返學都會俾人講

屌你老母，冇圖就咪撚開po啦，點撚樣討論呀
都唔知你件所謂外套點撚樣

我喺街有時見到有d仔著得幾好睇都會望
但係為左可以參考下

講真你睇呢度就知
著乜都話MK核突肉酸係雞
跟住就屌人個個著到倒帽咁就好笑

kimora?

真係識襯，你自然唔撚會理人地目光，連你自己都覺得自己奇怪，咁你真係好撚奇怪

我平時咁著

無乜野
除非你係男人

我係藍絲

咁你po圖啦潮流教父

MA1
Jogger
Nmd

屌
由細到大喺外國果陣都鍾意著MA1
呢兩年週街都係搞到我都冇著

其實有時啲後生望你可能只係覺得幾特別幾好睇先係咁望實 最少我係咁

Po 啦 啊教父

屌 老老豆豆
你自己講撚曬佢啦
你又唔貼圖
同d肥婆成日嗌比人逼害有咩分別 咁你係肥婆阿嘛
你攞張圖出黎 我地評下理
我地連登仔既眼光係公平既

事實
原宿個啲人潮到出水
去到都覺得自己未夠lv

樓豬又唔貼圖
點知你著成點姐
八兩金都係日系啦
唔同你著到八兩金咁
仲要自己自信過剩 覺得人地望你係人地問題？

樓主你都識講大部份香港人係點點點，你重夠膽死上黎開post，呢度大部分咪就係你口中講既香港人，同埋唔好期望佢地聽完你兩句之後會變左日本人啦

路人目光呢一點值得商確，始終對眼唔係你，你又知人係鄙視你定欣賞你。但最差既唔係路人既目光，係身邊人對你衣著既閒言閒語，都講到出口你唔撚係重同我講話佢欣賞我呱

利申以前響高登開post教過人日系襯衫

開心嘅係，我口中講嘅香港人係依個post都係得2,3個。我開post都係想講下自己睇法，但估唔到會變駡戰同埋啲人着眼點係我件褸度。
啱嘅，所以我都唔排除有人係欣賞我。只不過我係覺得係香港受人嘅目光比較多，有啲唔舒服姐

我都好想撐你，不過你又要面皮薄驚比人笑，咁你就收皮算吧啦

我90s style都畀人眼望望

我覺得就算男人咁著都無問題
果然香港人對衣著既接受能力係低啲

係無問題 但好難好睇囉
呢d 80s band友look有幾多港仔carry到

真心覺得黃種人先carry得起。其實香港唔少人咁着

老馮要接受你果套？

band 友先係王道

你啱
因為外表問題
人衫要互相配合先會順眼

樓主咪理班人 你只係講中曬班人既弱點 先追住你咬
利申：著日系

屌我好明

戴個headphone聽歌都會被人話柒mk

香港人最叻標籤然後排外

有部份人自己幫自己戴番個所謂日系光環真係無撚敵
我著日系 你話唔靚即係接受能力品味低

不敗之地

好多野都係

性格毒就比人排

睇動漫等同垃圾

聽古典音樂=離地

係連登潮流台見親都係利申日系
利申韓系歐美系見都未見過
個個都幫日系打J/J自己個日系look
唔講仲以為9成designer brand都係日本

笑撚左 呢到不嬲崇日架啦 講個日字實冇死 除左日系 其他都係MK

得日系係清泉

你暗指樓主毒？

開圖片模式都唔見樓主件爛牛褸

唔講以為個post係你開 留comment重密過我
上面應完你啦，你冇point又唔覆我。依加係度埋堆，驚冇人認同你啊？邊個毒大家知

你地咁惡 利申韓系實俾你地插到反艇啦

香港人習慣性避其他人目光，去日本昅女成日同D 女對望

樓主 我想睇你件靚褸
真心

同意
爛野我接受到

我都想睇樓主件褸
但兩支持樓主唔貼圖

著件型褸岀街無人望 怕你失望
點知你唔中意比人望喎 一係就你以後著衫低調啲囉
拿我講既低調唔代表jogger nmd戈啲公廁野
你自己理解

咩呢到不嬲崇日 得你班acg毒撚係啫
我唔係

井底之蛙

算啦 呢到係香港 要跟大隊著衫先正常架
想著到有個人style 就留返去日本/韓國先著啦

井你老母

樓主根本戇鳩
逼人要讚佢 認同佢
唔係就會變成佢口中所講既「香港人」

有冇反思下係自己諗太多
望兩眼代表d咩啫
又或者你真係著得柒 carry唔到呢

講咁耐都無相點討論

我幾時要逼你認同我 你睇翻司馬肛巴打啲comment 我有邊個冇覆，有邊個我有屌佢
上面個啲憤青，係咪真心討論自己知。

講咁耐件爛牛圖呢？

你唔貼自己都貼下件衫

認同
但樓主真係有自信既POST張圖黎睇

件衫就算再潮再好睇著落去個人唔好睇都會出事喎

崇日就一定acg

樓主話自己carry到件衫喎
你哋唔係唔信下話？

依家d假真係好真

之前就話格仔衫毒J先著，依家有offwhite 又有JB著過，已經唔同哂，雖然dcutting 同 pattern唔太同 又係長身

Mastermind Japan 大大隻japan刻上去

我覺得樓主過唔到自己果關，多過人地奇異目光
你過到自己果關，學d明星著晒閃片西裝都得啦，洗咩理人

香港地個個都hoodie,bomber/ma1,jogger，搞到自己都唔係好想執正黎著，一齊hea9咪算

利申:人人讚著長褸大褸好睇，但斯文look好麻煩

其實著多啲就慣
最緊係過自己嗰關
香港人普遍對衣著接受能力我係同意
但可能人地都唔care呢啲
又或者人地真係覺得佢著嘅係靚你著嘅係柒
可能各自都有自己理論或者原因支持佢
你鍾意成身唔多過三隻色
人地覺得色彩繽紛先搶
你鍾意著到自己下身比例長
有fashion designer話覺得盤骨對上好sexy
設計到啲衫show出嚟下身好短
咁無得話邊個啱
畢竟大家接觸資訊，經歷唔同
審美觀都唔同

同埋出街有人望
唔一定係唔接受你 可能係欣賞
我成日出街見到人襯得好睇都會望好耐
心諗：「屌你著得咁好睇 」
試過忍唔住問人喺邊買
有見過阿伯襯得好正，detail 位全部無馬虎
嗰下真係

你唔想up相都可以唔撚使理佢地
你唔使透過佢地judge嚟判定自己
但調返轉你都阻唔到佢地judge

好似講咗好耐等於無講過野
好似令到個post無乜討論空間
但我覺得真係咁
所以講到尾都係廢話一句
自己鍾意咪得囉 但就預咗你做一個決定 會伴隨一啲結果或者他人嘅反應
你係可以怪人 但怪完人 人地有幾可聽你講
套落所有野都係咁 好似係

利申：男，直，最鍾意襯pale色，無圖案，下身闊褲